收到風廣州社保出少咗錢

有人出少$500 甚至有D冇得出
有示威靜坐
支爆近了
————
殺死狗官

叫国家禁多幾個零囉

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

溫州銀行爆煲，河南銀行滯提

邊撚到收，fc咗先

之前東北社保唔夠錢，從廣東調咗幾個億定幾多過去，宜家攬炒了

邊個示威
邊個份社保沒收

其他人可以派返啦

用支付寶打多個0就搞掂啦

係幾億唔係幾個億

一手 廣州人同我講

社保 係唔係專門出錢比D 老人家養老用??

如果係咁既話, 即係 中共 打算清洗老人了
反正老人家 對中共已經無利用價值, 直接cut左佢, 等佢地自生自滅

佢地就算上街反抗, 都無氣無力, 反條撚

即係叫後生養D廢老

甴近平無錢了

大陸人一向冷血
佢地只會任由自己 爺爺, 婆婆 自生自滅

廣州人仲一直屌緊黑人問題添啦

甴大大埋單

你仆行啦 國家機密黎

班老人家仲會多謝黨

少同佢地擔心

食草可以活唔知幾多年
點會爆

甴近平頂住啊

fact check咗未？

最好廣州人都造反

大把孝子當初因豐厚養老金接父母返屋企住

劇本

曱種之前回信俾澳門老人院 叫佢地要諗下點貢獻大灣區

上個月已經係咁

係咪有新發展先

係咁㗎啦

爆係一定
西方台灣都頂唔住，何況中國咁多貪污
不過中國有優勢，可以隨時將社保網收窄，趕人去鄉下，減少支出

無理由嫁喎
大傻個細佬個表妹個女個家姐話有嫁喎

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

姐係綜援 老人金果類

毛甴東
江甴民

一陣取消埋你社保

配合返支那喳

我出$5.8,有冇人大我

直接一人射一粒子彈啦

快, 靚 , 正

push

高招

咁係二手喎

抄多幾個富豪家咪得囉

一手嘅二手料

多謝支持

係囉 我家鄉個小明條女個朋友個老母嗰朋友個女個家姐話仲得大口吃肉大碗喝酒架

嬰兒潮班人照計2030-50先得死晒
之後可能好啲

環保先鋒救全球

最近流行食觀音土

都唔係第一日 無咁快爆

原來有單大野, 就是呢單, 手足記著 connect 真。廣東人

供應增加需求減少
完美

搵個坑就地埋葬
橫掂都係要葬架啦

依單？

深圳社保都出左事，超越香港啦終於。
朋友前日落來時親口講，深圳啲銀行禁止公司戶口大額轉帳及提款

出電子貨幣糧lo

再鎖國
淨係for d人 內需 唔出國

但你個垃圾國家連基本野都唔可以自給自足

社保=垃圾機制

透支未來解決今日的問題

係支付寶system加幾個零容乜易，都冇audit

圖都冇張 算吧啦

繼續吹

大陸環境污染得好勁
食品唔夠要入外國貨
普遍人工又低，國產野質素又低
點內需

溫州示威好似因為哩單？

曾經最有錢既溫州人

識人係深圳做
全公司每人減1000$人工

要fc左先會開心

整d假肉假菜出黎賣咪得lo

只有假貨先係真既國家 食呢d就夠啦

上個月已經有post

really?

北京唔比醫保

豉油咗

據聞社保長期都咁上下，唔知佢地出糧交社保啲錢去咗邊

真
運輸業
國企

開名啦 邊間

支那人真係
同三峽水霸好撚似

睇番每年各省既赤字就明

讀書唔成，甴近平

平均人工有冇5000
點生活

邊隻支那狗出聲即刻抄家坐監啦
洩露黨機密

捉幾個貪官填數就得

係比少左500

低層 6000-10000
無通知，出糧查銀行先會知少左錢

朱鎔基唔知激到爆血管未。聽老一輩講佢嗰時為咗打擊銀行同地方政府呢啲虧空赤字搞咗好撚耐，依家又又又又行返條死路

支爆一定係由社保開始

字面數冇實際意義
啲高官手上既人仔個個都幾千億
要既係公司／資產／物業
果啲條數唔大得去邊

IF WE BURN
YOU BURN WITH US!

民企D錢剛搶走
就黎有錢架啦

一線城市白領咪有近萬，啲藍領年頭好多都返咗鄉下，話遣散

利申未過年之前仲有上去做港豬，同啲salon妹妹吹水，佢地都話太靜過完年返鄉下唔返來

廣東獨立

Republic of Cantonia

上海依邊甲級寫字樓上市公司做野既經理級都係得萬幾

中共等唔到咁耐, 想即刻 直接送哂班老人去見毛主席

依家似係
They burn first
we will burn with them

因為曱大大話冇窮人了，唔洗再派

邊有
大學生什麼本科出身
幾年工作經驗
運輸業文職
8000 唔包住

電子錢包 加咪得囉
而家都國進民退啦

其實大陸以前都係行開呢個模式
經濟唔好大量勞動人口唔知去晒邊

一萬蚊已經係國家主席既級數

早十幾年返鄉下耕田當多個勞動力，又餓唔死嘅。但依家好多人鄉下都發展咗，未必有呢支歌仔唱，呢鋪包子都應該頗頭痕

入嚟就係為咗睇呢張圖

又黎

要即火比，仲要24小時內

返到去D田都無撚哂
全部拎哂去起埋GDP 樓
真係食草咩

最新版韻都廢事押

軍委呀
黨大過國

國家主席得四千幾
好似加左兩次後唔知幾多

咁大間銀行被人呃一億就咁,減limit都係第一次聽

民企>國企

俾左fd睇

社保無錢其實都講咗好耐

明果層萬幾姐

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

鄉下農地起嗰啲變曬鬼城，廠又空空得個殼，咁發展咗啲乜野？

出黎行講過既要算數 話左要食草就一定要食草

抵啦

放上大陸網
文宣全部加落去
到時佢地就禁左唔比講

第二日可能唔知去左邊

推

亂講，點會清洗，明明年頭先出左一系列措施‘解決’低端人口

有次好奇上網search下大陸人對依張圖咩感覺
唔知係咪刪剩既 剩返既多數人都話係改圖 冇聽過
所有對共狗不利既都係假 冇發生過

收到風，我幾時中六合彩

no surprise

退伍軍士都好似cut緊,上幾年都有新聞退役軍人上街

屌，個法人一定係三和

呢啲示威應該半日就收皮

有冇諗過其實社保一直都係騙局，呃人比多啲稅

開唔開得名?
無通知都得? 咁唔出糧都得啦

最後無哂消息先恐怖

前幾日唔係抄左個2萬億咩？咁快用哂？

咪嘈啦 印緊啦

成班阿伯, 阿婆出來示威, 你期望做到乜??

印多啲銀紙囉

呢班退役軍人 計番年齡
可能參加過六四屠城

抵佢地死啦

唔講戰績
有過實戰經驗好珍貴
唔似得依家d 少爺兵
死一批少一批
有一兩個落黎教下我地就發啦

不過計返戰績都係報應黎

connected?

，

甴近平

用機關槍 坦克......屠殺無武器既學生 都叫實戰經驗??

你認為呢班解放軍 可以教你咩??

首先要一人買一粒子彈先

其實已經好多風，好多post，學者嗰啲，都話其實大陸無錢㗎啦。
屌，仲放咁多大陸人落嚟。

師兄,爛船都有三分釘
輕敵係大忌
就算佢地殺學生贏武器
但背後既訓練或心理質素
對依家既香港人都非常有用

殺哂班廢老
咪冇廢老囉
2020準時踏入小康社會

有無source?

成兩個月

支付寶出糧咪得咯

一早話咗啲北佬從來將廣東視為南蠻睇唔起
佢地只係當廣東水喉 南水北調咋

呢樣好似前幾年已經係咁，係咁氹香港d廠商投資發展，但你要拎錢走要分好多次

係大陸有乜野係唔得

老人無生產力白耗資源，係問題根源，必須要優先解決

支共式龐氏驕局

咪又係透支年青人嘅財富維穩

快撚 d 爆啦

社保大騙局
由中共一手策劃
反正百姓上訴無效
財到光棍手

真係找數食一年草

一年之後連草都冇得食

維穩丫拿

佢地好似50歲就退休

放落黎洗劫

廣州都無錢 其他地方點算

趕返鄉下射殺變肥料

支那寶E money

你們還有黨呀

咪玩啦 中共幾時贏過
特別而家打仗講後勤支援
加埋武器能力
一件兵仔戰死好撚柒貴 美帝呢啲用大炮射鳩死你都唔想搵兵仔同你肉搏

廣州都奶嘢

真定假啊
文職？ 好大獲喎咁

甴近平冇錢用

其他真係食樹皮

示乜撚威 啲人收錢嫁
收左美國佬錢想搞亂中國

是真的，我有叔父係廣州政府既人，聽講係4、5月果陣因為公佈廣東省係全中國唯一有盈餘省份（得一兩億），其他隔離甚至隔離再隔離省突然全部捉住佢地話要「合作」、「取經」、「聯營」，其實即係要廣東省投資其他省，仲要係官方野無得托手㬹，一下子變赤字

廣東已經係比其他省好少少，因為地無深圳咁死貴租，所以本身真係有外資駐企，填補返啲啲社保同貪腐既虧蝕，家陣少少私己都無埋，社保7月即爆無錢，引到一堆大陸人冒死落香港買保險，撚手比大陸禁止訪港，到最近先開返。

深圳仲仆街，由一開始就係跟香港搵食，香港比黑警亂港，深圳無接多左單都算，多左好多減薪、撒資、破產、裁員，然後物價不跌反升百上加斤。

變曬外國豪宅同法拉利囉……

9月新聞 蘋果日報

唔係無限印錢咩 印唔切？

2萬億經過重重官員
去到社保度都唔知仲有冇1億係度

所以咪咁想食左香港

日日都支爆，幾時爆?
幾時先滅共

深圳=外省北方蠻夷支畜侵略滲透香港基地

有大陸反賊講過啲趙家人去軍區或者政府專屬醫院住院，有特別供應，打一支進口針分分鐘係大學生一年人工……普通蟻民韮菜冇買醫保或者冇錢，就唔該返屋企自己慢慢醫啦

擺明唔夠分，又要落格，仲要留定錢俾甴近平大撒幣，一帶一路派俾非洲兄弟

諗緊咩進口針可以幾皮一支，貧窮限制咗我嘅想象力

銀紙都印唔到?

十個茶煲九個蓋 周圍強拆收地賠錢用埋你屋企個Printer都唔夠啦
而且D廢老鐘意打簿仔 唔係喺支那寶㩒多個0就解決到

不遠矣

我估應該外國產化療藥之類嗰啲，我之前有親戚係香港私家醫院打都要幾皮野，班權貴邊敢打國產貨玩命

而家係佢地burn，我地要burn with them

印緊，就有，已經開24小時架喇，個個省市都要，無法

依家連港澳台同胞都買得社保啦
可以擁抱大灣區啦

全力支持三萬popo同埋家屬買社保撐廣東

無假啦
真人對話
出糧紀錄都睇埋

Btw唔會爆人公司名
唔衰累左 淺黃內地人

屌老母要拿拿聲踢走班支畜佢

九個蓋已經係極樂觀
可能係十個茶煲兩個蓋左右

收皮啦你地
你睇下深圳發展得幾好先得架
係度吹水，FACT CHECK呀ON9

Pish

希望係真拜支爆神